用緊utorrent 入一入

點解我自從成功down咗一條片之後 之後啲片都顯示 正在連接使用者 0.0%

你知唔知torrent點運作

廢老sry 幫幫手巴打

down緊條2GB條兩日先30%

無其他人同你一齊down緊就down唔到架啦，呢啲叫死seed。越多人down就越快。詳細唔解釋啦，自己google 啦。

gg

如果我load到100%會唔會開唔到？

load到100%咪down完囉

唯有等1-2個星期算

[轉貼] 用BT黎比喻抄功課

FTP太慢啦，趕快用BT啦 (一個抄完才到下一個抄太慢啦，當然是一人抄一題，然後互抄啦)

Seeder(做種者) (獻出答案者)

有沒有人可以Reseed?(再次做種) (有沒有人抄完功課以後可以在拿出來給別人抄)

這個seed(種子)是誰的? (這份功課是誰的?)

這個seed好多bug，不要download啊 (這份功課好多錯，不要抄啊)

掯! Tracker Down (把功課拿出來給別人超的人又把功課拿回去了)

幹嘛要做?明天去找種子來下載就好啦~ (明天回去找功課抄就好了)

不知道誰有種子呢? (不知道誰有答案呢?)

啊? 你把上傳上限調到1KB啊.... (你抄的好慢喔-_-"")

你們這群沒種的人~~ (你們這群一抄完就拿去交的人~~)

下載完請做種... (抄完拜託借我抄)

文件好大喔...要下載好長時間 (答案好長喔,要抄很久)

我在 50% 停了，救命啊 (抄到一半抄不到，救命啊)

其實這次所有種子都是來自同一個人 (全班都是抄同一個人的功課)

喂，這位先生 小心 (這位同學小心..老師來啦)

其實我好奇你成功down咗，係100%左裡後變左0.0%定點

成功咗

點解一直顯示正在連接使用者？？